裁员加剧了消费者对经济的信心低迷，而这本身就可能导致经济衰退。 “只有偏执狂才能生存。” 即使在劳动力市场繁荣的时候，一些ceo仍在裁员 
 她的青少年时期一直被庇护着，当她进入成年期，开始尝试性和酒精时，她被遗弃了。 珍妮特·麦科迪实现了一个少年明星梦。 她默默地承受着痛苦。 阿什利·斯宾塞，2022年8月5日，华盛顿邮报 
 起初，当模型对移动一无所知时，身体会在尝试随机运动时四处乱摆。 虚拟生物进化出帮助他们学习的身体|Kathryn Hulick | 2022年7月8日|学生科学新闻 
 两个地面拥抱器在风中徒劳地拍打着。 “流浪的”蝾螈像跳伞者一样从世界上最高的树上滑翔下来 
 万斯在这场华盛顿的许多人都认为他会输的竞选中摇摆不定。 J.D.万斯赞扬了法国的普选选举。 为什么这没有抓住重点Philip Elliott | 2022年4月12日|时间 
 在彻底沉入水中之前，他开始挣扎，耗尽自己的体力。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 小的男孩已经潜到河下，而女孩继续在大男孩的怀里挣扎。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 至少，我的妻子喜欢看我在我们的椭圆机上来回走动。 23andMe和我:为什么政策制定者应该释放基因检测公司|查尔斯·c·约翰逊| 2014年2月4日|每日野兽 
 他将不得不努力工作，不要像国会民主党人那样，漫无目的地四处乱窜。 奥巴马的第二任期危机|David Freedlander | 2013年1月27日|DAILY BEAST 
 看着他们局外不安要比看着罗姆尼和保罗·瑞安(Paul Ryan)一哄而闹有趣得多。 Michael Tomasky谈共和党的自我欺骗综合症| 
 即使贫穷消失了，连枷仍然可以狠狠地打在人类的谷粒和糠上。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 农夫拿起一个大连枷，他经常用它来打燕麦粒。 被追捕和骚扰 巴兰坦 
 拉乌尔的连枷连德·卡纳克都打得半死不活，他转身跟在后面，但理查德在他身后。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 有些人有武器，但没有人使用武器; 因为特伦切弗还没来得及举起或拉下，就像连枷一样把它们砸了下去。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 他为一个微不足道的字，就用连枷打了一个可怜的人，结果对那个无辜的人是致命的。 福克斯的殉道者之书|约翰福克斯